[劇透討論] 點睇《不老的戰跡》(They Shall Not Grow Old)

取材自舊訪問百年舊片，但出黎效果好有實感
撇除技術上既噱頭，套片搜集既史料做足細節又唔悶
厲害

睇左，好寫實o既紀錄片。
但字幕有冇搞錯，慢1秒o既。
多野講時，有d字幕閃一下都未睇得切就去左下一句，有幾句對白又冇左字幕。

我睇嗰陣字幕無唔同步 係間唔中閃閃下

我睇個時聽到聲半秒先出字幕，唔知咩事。

字幕慢真係扣左d分
仲有佢黑白果時都幾難睇到字幕

成套戲有個位睇到個心唔太舒服

有位老兵講係戰場見到有個同伴左邊臉俾人射中
隻眼掛左出黎，再口upup話嫲嫲

老兵大約話：我射殺左佢，我知道我要咁做

仲有d轟炸聲好恐怖

呢套可以話係英國半官方制作, 全部片係Imperial War Museums 歷史片段
雖然係紀錄片, 但完全唔悶
俾番首片尾歌大家聽下

琴日睇咗
琴日仲一齊食飯之後大家就要困係個戰㠙度受苦
又戰㠙腳又凍傷，又畀老鼠咬
真打死傷不再話喇
呢套又令我諗起Merry Christmas
根本就係國民教育搞成咁
又話啲女仔點insult啲唔當兵嘅男仔
個個出發都浪漫化戰爭（同二戰好唔同）

今日應該上最後一場